★團體要求暫緩修訂富戶政策 !

公屋聯會20多名代表趁房委會開會, 到房委會總部請願, 要求暫緩修訂富戶政策, 重新啟動公眾諮詢.
聯會指, 公屋供求失衡, 罪不在於公屋富戶, 而是政府過去政策失誤, 但房委會在未經廣泛諮詢, 就倉卒修訂富戶政策, 向居民開刀, 質疑是企圖轉移視線.
聯會批評, 收緊政策可能迫使年輕家庭成員要刪除戶籍, 違背了公屋戶老有所依的理念, 亦漠視公屋藏富於民的功能, 影響住戶的退休計劃, 又認為, 安排會製造更多置業需求, 進一步推高樓價, 要求暫緩修訂政策.

蓋老母等收皮

呢個pk政策搞到早幾個月d床位租貴曬，要瞓M記

我住緊天台屋

U 收租

我租屋 最緊要業主開心就得

U係地主，應被批鬥

U China man?仲講批鬥地主

房委會收緊富戶迫公屋二代出黎住
仆街業主即刻刻加租
連綠表居屋公屋都炒到天價

russia man

幾時約出黎打

魔魔，你首先係中國人

魔魔呢D，我估你一拳三個都得

U China pig

暫你老母緩啦 呢班柒頭濫用資源仲講到人地逼死佢地

暫緩機會好大，你睇下公屋聯會背景

Find my name

U自己反自己

黃遠輝下屆都冇得撈了

個團體做咩唔要求修訂每日150人